(叫春)掛住一個唔值得掛住嘅人

你呢幾個月過成點呀
同佢感情幾好嘛
五個月啦 你依然好似仲係我身邊咁

我被分手四個月由一開始覺得好憎自己覺得自己錯晒到而家越嚟越憎佢

同路人 夾雜好多情緒

我憎唔落，因為真係好鐘意佢，但明明佢做嘅野夠哂賤

我好掛念佢

3年
不過我係掛住無可能嘅人

珍珠我愛你

原來咁多同路人